午。

名門讌客 102

唔巧呀

天一商場酒樓不正

我唔喺天水圍

係另一間分店？

我喺神燈

弘好正呀 同屋企人飲茶？

想食

好豐富

弘is rich呢排

點心放題 佐敦神燈

幾巧食

250 兩人

你同你仔仔去試下

巧呀